<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Project ID="Arma2">
  <Package ID="Missions">
    <Container ID="SerP">
<!-- Название миссии -->
 	<Key ID="STR_SerP_missionname">
		<Original>
		Изделие «19\82»
		</Original>
	</Key> 
 	<Key ID="STR_SerP_author">
		<Original>
		Завод по ремонту подводных лодок (Объект 830)
		</Original>
	</Key> 
 	<Key ID="STR_SerP_missionDescription">
		<Original>
		Где-то в Восточно-Сибирском море...
		</Original>
	</Key> 
<!-- информация для всех -->
 	<Key ID="STR_SerP_brief">
		<Original>
		Краткое описание миссии
		</Original>
	</Key> 
 	<Key ID="STR_SerP_changes">
		<Original>
		изменения в миссии
		</Original>
	</Key> 
	<Key ID="STR_SerP_credits">
		<Original>
		Автор миссии: [KEDR]ss18
		&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
		mtsg@108_izdelie_1982_v8&lt;br/&gt;
		Платформа: SerP&lt;br/&gt;
		Идея: conKORD&lt;br/&gt;
		Исполнение: conKORD, Zu-23-2&lt;br/&gt;
		Восстановил миссию: [DER]Idushiy&lt;br/&gt;
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_convent">
		<Original>
		&lt;font color='#0000FF'&gt;УСЛОВНОСТИ ДЛЯ СИНИХ:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;- Находиться за синим &lt;marker name = "marker_114"&gt;маркером&lt;/marker&gt; разрешено только в вертолете. Высадка за маркером запрещена. Линии считать бесконечными.
&lt;br/&gt;- В административном &lt;marker name = "marker_125"&gt;здании&lt;/marker&gt; на предпоследнем этаже лежит вот такой предмет: &lt;img image="pics\pribor.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;брать его со стола или из снаряжения кого\чего либо ЗАПРЕЩЕНО.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;font color='#00FF00'&gt;УСЛОВНОСТИ ДЛЯ ЗЕЛЕНЫХ:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;- Запрещено подлетать к &lt;marker name = "marker_127"&gt;авианосцу&lt;/marker&gt; (зеленый круг) и вести в его сторону огонь.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;font color='#FF0000'&gt;УСЛОВНОСТИ ДЛЯ КРАСНЫХ:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;- Находиться за красным &lt;marker name = "marker_105"&gt;маркером&lt;/marker&gt; запрещено. Линии считать бесконечными.
&lt;br/&gt;- а\м Камаз-63968 
&lt;br/&gt;&lt;img image="pics\kamaz.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;должен оставаться в пределах  &lt;marker name = "marker_125"&gt;базы&lt;/marker&gt; окружённой забором.
&lt;br/&gt;- Блокировать выезд с базы, выезды и выходы из ангаров и любых строений или любые узкие места перекрывая тем самым угон Камаза с изделием - запрещено.
&lt;br/&gt;- Наносить любой вред Камазу с изделием запрещено до тех пор, пока в него не сядет любой противник.
&lt;br/&gt;- Сидеть в Камазе с изделием разрешено, только в целях его перегона в нужное место, после чего вы должны покинуть машину. Находиться в машине только для того чтоб в нее не смог сесть противник - запрещено.
&lt;br/&gt;- В административном &lt;marker name = "marker_125"&gt;здании&lt;/marker&gt;  на предпоследнем этаже лежит вот такой предмет: &lt;img image="pics\pribor.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;брать его со стола или из снаряжения кого\чего либо ЗАПРЕЩЕНО.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Условия для победы &lt;font color='#0000FF'&gt;синих:&lt;/font&gt; - Уничтожить оба изделия. Одно находится &lt;marker name = "marker_126"&gt; тут&lt;/marker&gt;, второе
на раме а\м Камаз-63968 в пределах marker name = "marker_125"&gt;тут&lt;/marker&gt;.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Условия для победы &lt;font color='#FF0000'&gt;красных&lt;/font&gt; - Охранять оба изделия и электронный ключ который находится в административном &lt;marker name = "marker_125"&gt;здании&lt;/marker&gt;. на предпоследнем этаже

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Условия для победы &lt;font color='#00FF00'&gt;зеленых&lt;/font&gt; - Выкрасть из административного &lt;marker name = "marker_125"&gt; здания&lt;/marker&gt;  на предпоследнем этаже электронный ключ или угнать изделие
на раме а\м Камаз-63968 и пригнать\принести в прямоугольный &lt;marker name = "marker_124"&gt;маркер&lt;/marker&gt;.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Скрипт отсчитывает 50 минут после старта и завершает игру в пользу &lt;font color='#FF0000'&gt;красных&lt;/font&gt;.
		</Original>
	</Key>
        <Key ID="STR_ZONA">
                <Original>Город захвачен красными</Original>        <Russian>Город захвачен красными</Russian>
        </Key>
<!-- информация для прессы -->
	<Key ID="STR_SerP_situation_tv">
		<Original>
		Описание ситуации для прессы.
		</Original>
	</Key>
<!-- информация для bluefor -->
	<Key ID="STR_SerP_situation_bf">
		<Original>
		Встали на якорь в нейтральных водах вчера утром. Русские весь день летали над головами, ребята фотографировали их, а они наблюдали за тем как мы помогали «National Geographic» снимать белых медвежат с льдины. 
Все это было подстроено нами специально и уже к вечеру полеты прекратились. 
&lt;br/&gt;Находясь в нескольких морских милях от русской базы по ремонту подлодок мы готовимся к диверсии на ее территории. 
&lt;br/&gt;Диверсии, равной по масштабу и возможным последствиям в случае провала нашей операции еще не было.
&lt;br/&gt;Русские начинают монтаж некого «изделия» на две подлодки. Что это, и для чего это нужно мы до конца не знаем, но если в Пентагоне пошли на такое решение, то можно считать, что русские изобрели что-то 
очень серьезное.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_task_bf">
		<Original>
		Днем пришли спутниковые фотографии базы:&lt;img image="pics\sputnik.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;Наша задача уничтожить два «изделия» которые сейчас находятся там.
&lt;br/&gt;Читайте "исполнение"...
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_execution_bf">
		<Original>
		Одно «изделие» готовится к монтажу и находится &lt;marker name = "marker_126"&gt;тут&lt;/marker&gt; &lt;img image="pics\izdel1.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;Второе еще не разгружено и находится на раме а\м Камаз-63968 &lt;img image="pics\kamaz.jpg" /&gt;
			&lt;br/&gt;
			&lt;br/&gt; Мы нападаем ночью, и есть возможность обесточить базу уничтожив передвижной генератор, оставив русских без света. Он находиться где-то в южной части базы
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_machinery_bf">
		<Original>
		UH-1N (с крестиком на борту) - медицинский.
&lt;br/&gt;В вертолетах имеется взрывчатка для выполнения задачи.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_enemy_bf">
		<Original>
		Уже погрузившись в вертолеты, с мостика нам сообщили о перехвате неких радиопереговоров которые запеленговали в восточной части острова. Из перехвата стало ясно, что это наемники ЧВК нанятые кем-то. 
Как выяснилось, их целью являются «изделие» на базе а\м Камаз-63968 и некий «ключ» от второго «изделия» которое готовится к монтажу, а сам «ключ» якобы находится где-то рядом в бронированном бункере. 
&lt;br/&gt;В любом случае нам не стоит забивать этим голову, а нужно сосредоточиться на выполнении своей задачи. Но мы можем с ними связаться если захотим что-то обговорить. Они нам конечно не союзники но 
на начальном этапе враг у нас общий, а после можно их "кинуть". Для связи с ЧВК у Radio Operator есть ДВ станция. Настройте ее на частоту 35.5 и если они захотят вступить с нами в диалог они так-же настроят 
рацию на эту частоту.
&lt;br/&gt;У русских морпехов есть 4 Тигра с ПКМ которые охраняют подходы к базе, а вход в &lt;marker name = "marker_128"&gt;бухту&lt;/marker&gt; заминирован якорными минами. Там конечно можно аккуратно пройти
нашей подлодке но можно и разбросать ласты в радиусе 300 метров.
			&lt;br/&gt;У ЧВК из серьезного имеется: 1 Хаммер с М2 и не вооружонный MH-6 Little bird.
&lt;br/&gt;Противник выглядит так:
&lt;br/&gt;&lt;img image="pics\rus.jpg" /&gt; &lt;img image="pics\hvk.jpg" /&gt;
		
		</Original>
	</Key>
<!-- информация для redfor -->
	<Key ID="STR_SerP_situation_rf">
		<Original>
		Начинаем монтаж первого изделия «19\82» на прибывшую в эти холодные воды из Новороссийска подводную лодку Б-265 «Краснодар». Монтаж второго изделия намечен на ноябрь. Установка будет произведена на подлодку 
Б-262 «Старый Оскол».
&lt;br/&gt;Обе лодки проекта 636 «Варшавянка» входят в состав ЧФ. Сейчас лодки стоят в доках, одно изделие проходит крайний этап настроек и находится на &lt;marker name = "marker_126"&gt;пирсе&lt;/marker&gt;.
Второе пока остается на раме а\м Камаз-63968 Тайфун.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_task_rf">
		<Original>
		Приказ караулу: взять под охрану и оборону завод по ремонту подводных лодок (Объект 830). Особое внимание уделить самим «изделиям». Одно находится &lt;marker name = "marker_126"&gt;тут&lt;/marker&gt;
&lt;br/&gt;&lt;img image="pics\izdel1.jpg" /&gt; 
&lt;br/&gt;второе на раме а\м Камаз-63968 &lt;img image="pics\kamaz.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;и в административном &lt;marker name = "marker_125"&gt;здании&lt;/marker&gt; внутри на предпоследнем этаже на рабочем столе лежит электронный ключ от одного из изделий.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_machinery_rf">
		<Original>
		АГС на Тиграх выключен. Обычный (зеленый) Камаз-63968 медицинский.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_execution_rf">
		<Original>
		По усмотрению Начальника Караула.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_enemy_rf">
		<Original>
		&lt;br/&gt;Противник выглядит так: 
&lt;br/&gt;&lt;img image="pics\hvk.jpg" /&gt; &lt;img image="pics\vodolaz.jpg" /&gt; &lt;img image="pics\amer.jpg" /&gt;
		</Original>
	</Key>
<!-- информация для независимых -->
	<Key ID="STR_SerP_situation_guer">
		<Original>
		Мы не задаем лишних вопросов. Люди платят - мы работаем.
&lt;br/&gt;Сейчас мы на одном из островов где-то в Восточно-Сибирском море. Территориально это Россия, а значит наше нахождение тут не просто нелегально, а опасно для здоровья. И опасно это все тем, что наша цель 
находится на территории завода по ремонту русских подлодок.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_task_guer">
		<Original>
		Заказчик хочет видеть у себя некое «изделие» которое русские устанавливают на свои подлодки. Но если не получится выкрасть само «изделие», то можно обойтись кражей какого-то «ключа».
&lt;br/&gt;Читайте "исполнение"...
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_machinery_guer">
		<Original>
		Хаммер Штаба медицинский, Хаммер с М2, 2 Камаза и Little Bird не вооружённый.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_execution_guer">
		<Original>
		Первая наша цель - а\м Камаз-63968 &lt;img image="pics\kamaz.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;Вторая цель - «ключ» который похож скорее на какой-то электронный гаджет &lt;img image="pics\pribor.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;Этот ключ лежит на столе в административном &lt;marker name = "marker_125"&gt;здании&lt;/marker&gt;  на предпоследнем этаже Нужно выкрасть что-то одно и пригнать\принести в прямоугольный
&lt;marker name = "marker_124"&gt;маркер&lt;/marker&gt;.
		</Original>
	</Key>
	<Key ID="STR_SerP_enemy_guer">
		<Original>
		Уже оказавшись на месте, заказчик сообщил нам "хорошую" новость. В нескольких милях отсюда стоит американский корабль, с борта которого вылетает спецназ, а целью его является таже база, но 
что именно интересует американцев неизвестно. Поэтому не забиваем себе голову и спокойно выполняем свою задачу. Но мы можем с ними связаться если захотим что-то обговорить. Они нам конечно не союзники но 
на начальном этапе враг у нас общий, а после можно их "кинуть". Для связи с американцами настройте свою ДВ на частоту 35.5 и если они захотят вступить с нами в диалог они так-же настроят 
рацию на эту частоту.
&lt;br/&gt;У русских морпехов есть 4 Тигра с ПКМ которые охраняют подходы к базе, а вход в &lt;marker name = "marker_128"&gt;бухту&lt;/marker&gt; заминирован якорными минами. Там конечно можно аккуратно пройти
нашей лодке но можно и украсить своими кишками морское дно. 
&lt;br/&gt;Противник выглядит так: 
&lt;br/&gt;&lt;img image="pics\rus.jpg" /&gt; &lt;img image="pics\vodolaz.jpg" /&gt; &lt;img image="pics\amer.jpg" /&gt;
		</Original>
	</Key>
    </Container>
  </Package>
</Project>